[js]點解我係DOCUMENT.WRITE個CLASS出黎但無效果?

document.write("<div class='data_num'>"+data[i][j]+"</div>");
我有句係咁寫, 但出到黎完全無CSS效果

個HTML FILE係咁

css正確？
退一步，唔用js write出嚟，自己寫定喺html呢？

試過CSS係正確

岩岩又試左, 如果唔放係ONLOAD或者ONCLICK就無事, 點解會咁

點解你可以唔load張script就call controller個function?

我都唔知, 但係又CALL到

用jquery寫
搵document ready 包住佢得唔得

試下 有無得 delay個init ？

不如你試下放落jsbin/ codepen睇下大家幫唔幫到你

明顯係因為 dom tree read到個 controller init先過你個 controller
init 呢個 function object出現,
擺onload就會因為個2048.js度已 declare上面舊 object所以行到.

Uncaught TypeError: Cannot read property 'init' of undefined

已知點解, 但係唔係呢個原因